做左二年野 想進修

hd仔出黎做左兩年野 做更d文員仔既野
想進修讀topup 其實有一科想讀 電腦媒體果類 但自己係零開始 純粹係興趣 冇諗過做咩做邊行 係咪唔應該咁做？定係最好搵返d專科讀？

有冇人可以指點下？

It 狗？

唔係 想學下剪影片 制作動畫果類 唔知算唔算